[民調] 原來香港人多數支持拜登

跨國民調機構「輿觀」（YouGov）15日公布向亞太8國民調的結果，有42%的台灣民眾支持川普連任，為亞太區最高數據，也是唯一支持度超過拜登的國家。

台灣受訪者認為川普連任會對台灣利大於弊（45%對33%），但認為如果是拜登執政則弊大於利（28%對26%）。但問題對「個人」而非國家的影響，只有27%受訪者認為帶來好處，有29%覺得更差。

新加坡、印尼、馬來西亞、澳洲的民調結果都顯示，拜登的支持率狂輾川普2倍以上，只有香港以拜登42%、川普36%的差距為最小。

臺灣人清醒

不嬲連登唔等於香港多數人

未撚睇呢條片？

我都支持呀拜

喂，我好亂呀，之前有個post話台灣人支持登，香港人支持侵，依家又變左掉轉既

Yougov 都係好撚左既

是撚但 啦 過多3星期投完 就知
日日 9百幾個 阿貓阿狗出既 民調
所謂民調既數據 一笑置之

終於知美國啲民調點黎

登爺爺必勝

話左拜登贏緊

奶共登

記得唔係好耐之前有個民調係香港 侵>拜登,台灣 拜登>侵,而家又倒轉
睇黎呢D所謂民調真係9upper黎

拜登根本係奧巴馬2.0
典型政客, 講野好Classy, 好似好識大體,
好識講政治正確既野, 打官腔,
岩晒d下就三點鐘食high tea既離地中產精英口味

相反, 侵侵雖然係富豪, 但走草根同工人路線,
講野粗枝大葉, 咪唔岩d所謂中產精英口味
而香港就係一座充斥收成期離地中產既城市

呢樣係真，如果冇肺炎侵侵仲可以一戰

計埋藍屍

藍絲當3成
黃絲當7成

100%藍絲支持china job
黃絲入面就算46

china job都講緊58%支持度

就係𨳊嚟

玩完 上連登都知 班拜登仔好多有票

如果唔係點會成日笑人冇票

係 希望贏到至好